{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047106",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3010969",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 마드리드 호텔"
    },
    "text": "KTX光州松亭駅の向かい側に位置するマドリードホテルは、光州空港、尚武地区、光州広域市庁、金大中コンベンションセンターなどが近くにあり、アクセスに優れています。 平洞産業団地、小村産業団地、河南産業団地、羅州革新都市への移動が容易で、ビジネスホテルとして快適な環境を提供します。 光州1913松亭駅市場(松亭夜市)、松亭トッカルビ通りが徒歩1分の距離にあります。 2016年の新規オープンホテルで、リーズナブルな価格で清潔で快適にお客様をお迎えします。 宿泊施設は総客室数59室です。 近くの電車駅としては光州1号線の島山駅、光州1号線の光州松亭駅、光州1号線の松亭公園駅があります。 案内支援言語としては韓国語があります。 訪問者のレビューは次のとおりです。 光州松亭駅と隣接した位置にあるので、業務や旅行に適した宿泊施設としておすすめです。 施設が良く、きれいで静かな雰囲気です。 従業員が親切でサービスに満足しているのも良い事です。 また、出張で利用しやすいビジネスホテルとして、関連便益施設が近くにあって便利です。 朝食がおいしく、値段の割には満足できる宿です。 ただし、いくつかのレビューでは、清掃の状態が残念であることも言及されています。 寝具類の清潔さの改善が必要だという意見がありますが、すっきりとした環境と良い冷房システムがメリットです。 また、松亭駅に近いのでインフラが良く、広い部屋と清潔なトイレ、十分な備品が用意されており、家族旅行にも良さそうです。 朝食もまあまあ食べられるという評価があります。 ただ、チェックイン時間や掃除状態、そしてチェックアウト時間など、いくつか不便な事があったという意見があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "マドリードホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "マドリードホテルは光州松亭駅の向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "マドリードホテルの近くにある観光スポットはありますか？",
            "answer": "マドリードホテルの近くには光州空港、尚武地区、光州広域市庁、金大中コンベンションセンターなどがあります。"
        },
        {
            "question": "マドリードホテルのアクセスは良いですか？",
            "answer": "はい、マドリードホテルは光州空港、尚武地区、光州広域市庁、金大中コンベンションセンターなどへのアクセスに優れています。"
        },
        {
            "question": "マドリードホテルはビジネスホテルですか？",
            "answer": "はい、マドリードホテルはビジネスホテルとして利用されることが多いです。"
        },
        {
            "question": "マドリードホテルの近くに何がありますか？",
            "answer": "マドリードホテルの近くには光州1913松亭駅市場(松亭夜市)や松亭トッカルビ通りがあります。"
        },
        {
            "question": "マドリードホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "マドリードホテルはリーズナブルな価格で清潔で快適な環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "マドリードホテルのスタッフは親切ですか？",
            "answer": "はい、マドリードホテルのスタッフは親切でお客様に満足いただけるサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "マドリードホテルの朝食はおいしいですか？",
            "answer": "はい、マドリードホテルの朝食はおいしく、お客様に満足いただける内容です。"
        },
        {
            "question": "マドリードホテルの清掃状態はどうですか？",
            "answer": "マドリードホテルの清掃状態については、いくつかのレビューで残念とされていますが、すっきりとした環境と良い冷房システムがあります。"
        },
        {
            "question": "マドリードホテルは家族旅行に適していますか？",
            "answer": "はい、マドリードホテルは広い部屋と清潔なトイレ、十分な備品が用意されており、家族旅行にも適しています。"
        },
        {
            "question": "マドリードホテルの周辺にどのような電車駅がありますか？",
            "answer": "マドリードホテルの周辺には光州1号線の島山駅、光州1号線の光州松亭駅、光州1号線の松亭公園駅があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 540
    }
}